得返20蚊,杯麵定六合彩？

正：杯麵
負：六合彩

廿蚊有四個公仔麵，夠捱四餐

有賭未為輸

10蚊買六合彩
淨返10蚊買杯麵

送比我我幫你諗下點用

買咪咪麵

開左啦 中左未

廿蚊買2pick印尼撈麵10包,係屋企整好入做20袋，1袋5蚊，係中小學出面賣，咁就有100蚊，如是者，100萬不是夢，咁未又係上唔到車